［突發］港姐雷莊兜正式進軍荷里活

電影海報

劇照

近照

恭喜雷莊兜香港小姐完成心願到hollywood發展

香港審美觀唔岩你，去洋腸國度發展有出路

啫姐留下一個負評

呃負評

咁樣真係好咩